有咩地方可以睇到維港靚景？

用Google Map睇完都唔係好清楚，有無人教路點樣上啲大廈睇靚景？

真心，添馬公園最靚

添馬公園啦

上高啲先睇到多啲嘢喎

屌你...

唔上高啲點睇清楚香港到底有幾多人呀

IFC啦

嫌麻煩既去添馬公園睇住先啦